[是日貼堂]屈前線示威者係黑幫扮

成個POST對家出左量殭屍毛

永遠五毛狗有大PROJECT就成堆人沉唔住氣去同人討論
知唔知班勞改犯比你屌完可以加野食同減刑?

呢個PROJECT班人起碼咬左成千萬
YOUTUBE同FACEBOOK都大把人開工

維穩費貴過軍費
而其中維穩費好大部分係對付香港

古惑仔係咪就唔可以反政府?
佢地想join前線都要被人分化

呢個只係其中一頁
我都踢爆過如果客要求用全新帳戶做操作係要加錢

果80億就係比政府高層/香港警頭貪左
一部分射左落5毛公司

Push

啲名柒撚到

推實用POST